有冇人睇過宇宙騎士

套野到底結局係點發生左咩事
次次打機戰都有佢但永遠唔知結局最後係點
有冇專家出黎講下

冚家鏟

之前打機戰好鍾意用佢

主角將自己啲家人朋友冧低哂
最後失左憶
因為變身會破壞腦細胞

但點解成班屋企人會變曬身 求詳細

成家人畀Radam捉咗去強化

結局係d boy 去咗月球敵人大本營打自己大哥
成套戲就係不停殺自己啲兄弟姐妹
最後因為二段變身嘅副作用令佢腦部病變最後雖然贏咗但佢就變咗個廢人
而且所有親人都係佢親自害死

結局係d boy變左白痴，apple照顧佢，望住個天好開心咁

好似係咁，太耐唔太記得

因為故事入面嘅外星人係寄生蟲type 會捉人去改造然後附身控制佢
你睇子安臨死前隻寄生蟲就棄機逃走

估唔到細個會播套咁悲嘅卡通片

正到喊

細個有買佢模型
宇宙騎士2就真係無睇

咁 三一萬能俠 魔神Z 勇者王 又有冇人知劇情講咩